新冠肺炎｜廣華醫院地盤5人染疫 承建商中國建築：今起停工14日

新你老母冠

是否要封埋彌敦道對面bitch guy

地盤閪沒有一個是無辜

驚西咩 繼續開工

又冇工開

仆街啱啱先經過嚟

中國武漢肺炎
Chinese Virus

返工係唔會中毒嘅

咩係bitch guy

碧街？

業內啲gp一早已經知道支那盤爆支肺
依家先停

is

😍😍😍😍

1😍😍😍😍

弘😍😍😍😍😍😍😍😍

小蕉😍😍😍😍😍

支那建築

林鄭就係唔想經濟停頓影響佢連任

😱

彌敦道、窩打老道、碧街、登打士街
淨係封圍住廣華嘅四條街都夠玩

爆多啲地盤群組就岩啦

有地盤工友向《香港01》投訴，廣華醫院地盤上周六起有一位管工及分判商職員確認初步確診，但管方未有通知員工，僅稱地盤要做清潔，着工友在接着的周一及周二毋須上班，質疑管方想隱瞞消息。